（地表最強）自己心中三大周董神曲

我先 ：
以父之名
止戰之殤
蘭亭序

點解我唔早十年出世

晴天
彩虹
安靜

蘭亭序真係無得頂
中學嗰陣第一次聽聽到打冷震

青花瓷
蘭亭序
夜曲

一路向北
夜曲
外婆

楓
安靜
最長的電影

係 由其是最尾一句
*我等春雷 來提醒你愛誰*
濕哂

半島鐵盒
晴天
以父之名

黑色幽默 安靜 回到過去

晴天
煙花易冷
夜曲

娘子
黑色幽默
以父之名

安靜
楓
擱淺

一路向北
退後
聽媽媽的話

軌跡
半島鐵盒
開不了口

撐島鐵盒
斷了的弦
晴天

蝸牛安靜(地)退後

一路向北
你聽得到
一口氣全唸對

半島鐵盒
楓
一路向北